一人一首歌代表你呢刻心情/狀況

王菲-愛與痛的邊緣

無奈我心要辨難辯
道別再等也未如願

我沉醉 難度我不想與你共對

Finesse

Burno Mars

No peace Sam Smith